GMARKET買口罩出貨問題

請問有無巴絲試過去GMARKET買口罩, 賣家出左貨, COURIER 亦都話到左倉,但倉又話未收到?AWB # STATUS 話到左倉, 但倉無簽收到. 有無朋友試過呢個情況?
P.S 8月6落單, 賣家話第2天已出貨

要加運費，睇吓張單，我都比佢玩過，最後cut單保平安

可否幫忙睇睇？🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

我有個frd直情過左4-5月，連貨都未出

最後兩個好似cancel咗喎
add你tg？